xbox one x玩唔玩到xbox 360 game?

可否向下兼容？